就算你個區一定輸都要出黎投票

因為呢次都可以當係公投